#### List (Список)
- Хранит упорядоченный набор элементов
#### Set (Множество)
- Хранит набор уникальных элементов
- Дубликаты элементов недопустимы
- Имеет алгебру сложения-вычитания множеств
#### Map (Словарь)
- Хранит пары ключ-значение
- Не является коллекцией